[突發]欣宜甩肉40kg變紙片人

咩呀? 減肥呀? 咪冇得做自己囉? 點解唔接受自己?
瘦咗唔靚點算呀?

問題係 咁都叫瘦咩?

150kg>110kg?

佢叫紙片 我咪纖維？
利 食唔肥 死瘦撚

因為腳傷 食唔落野好正常
唔好針對人啦

瘦河馬

我從來都無歧視過欣宜呢D死肥婆

張紙片好厚